歡樂滿東華2019

元朗盧幹庭中學生涉塞鐵 東華三院：記過懲處

據各方媒體表示，敎育局支持有關記過懲處，表示有助學生明辨是非。

東華三院做得咁好，大家唔係唔支持下歡樂滿東華呀？

樂施會... 無國界醫生... 東華三院又點少得？

= = = = = = = = =

西鐵畀人打嗰個學生都未同你班藍絲計數，你仲同我罰班學生？

仲要喺我哋最愛嘅CCTVB 播呀！

登登登~
登登登~
燈等燈燈鄧登
等等燈燈鄧登~~

賀賀佢喇

歡佢老母

痴線